今日確診數目應該係1個星期前左右嘅數嚟

之前有人post過微博1月26“錯”報萬5宗確診。

而家官方話萬7

推斷真實數目係遲一個個星期公布